一人一個覺得朋友個腦生係屎忽嘅事

我先
我: 我fd:
:今次group project 做乜乜乜
: 下唔係吖？咁難嘅，一組一齊做？
: ??

考試溫書
On99

話中大校長係陳繁昌

睇黎ching係學霸

叫你一早開波一齊做呀 樓主on9

但係我之前話: group project 唔係一齊做係咩
佢先話：係喎
唔好捉字蝨ok？

我：你仲唔去補考maths?
女同學：唔啦，要計8成分，我都唔會合格㗎啦，咁樣減法咪負分？我寧願0分都唔負分，你都on9
我:sorry

但係我之後話: group project 唔係一齊做係咩
佢先話：係喎
唔好捉字蝨ok？

咩邏輯

佢冇㗎佢

唔怪得佢數學唔合格

跌到on99既股票佢話唔放就唔洗蝕

咪試下唔好放囉
最後點